【果燃台LIVE】多名喬裝警灣仔站突擊 警方灣仔驅趕記者惹混亂

【1802】
多名喬裝示威者的警員一度走入修頓公廁內暫避，其後眾人在警員遮擋下走入灣仔站內。另外，在金鐘道上其中一名黑衣男子仍然昏迷路上，救護員仍為他進行急救。